想問點樣喺Facebook唔俾朋友圈睇到自己留言

朋友圈有黃有藍
已將藍絲加入限制朋友, 但限制朋友只限自己出post同被tag

工作關係, 隨時會俾藍絲報串

由於我過往成日喺有線page, yahoo page , 有線中國組狂屌問候藍絲五毛

大家用開都知, 如果有朋友喺啲page留言,.會show埋出黎的
我先發現即我喺public講的野會隨時俾所有人睇晒我點屌人

想問有無得set唔俾人睇到我喺公海睇新聞的留言?

當然唔想煩可以用假acc, 但有時手痕錯手會用真acc用極惡毒問候藍絲廢老

block咗佢

有啲係中立, 但暗藍, 係無可能知邊個係鬼, 隨非不是黃就block
一係用假acc